聽日有冇人陪我行山

行山新手 高手嘅就一就我

行邊先

我肥仔唔做運動
行許留山ok?

量力而為

想行獅子山

我聽日可以

裝個TG 傾好嗎

女就OK，仔就不了